點解啲人寧願買屈臣氏都唔會買超值牌蒸餾水？

屈臣氏蒸餾水$6
百佳超值牌蒸餾水$3
價錢爭一半，大家飲嘅水都係成哥出嘅
唔通屈臣氏啲水甜啲？

因為超值牌得百佳有得賣 屈臣氏水周圍都有

因為屈臣氏啲水經過105度蒸餾
超值牌只係溪水

品牌效應是指品牌在產品上的使用，為品牌的使用者所帶來的效益和影響

屈臣氏：尊貴的客戶提供最健康、純淨的飲用水。

超值牌蒸餾水：冇廣告，名簡陋，平

因為蒸味重d

Push push